其實會員 港父（港父哥）算唔算有反社會人格障礙

200萬人輸撚左比個用即棄餐具既環保少女

條友走火入魔到連海龜都敢殺

條友失晒常性

樓上放針

#1-5啲bot快到

比cctai同化左

佢以家同cc台既人一樣

佢本身低質

佢狗黎
冇人格

佢人都敢x

條友本身有性?

有殺性

唉

父狗得個敢字，收皮啦

rip